突發: 特朗普於感恩節簽署香港人權及民主法案

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

人地美國幫到盡
今晚唔係唔出黎呀？
要個畫面迫爆

推買多d美國嘢
宣傳、文宣要人
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#BuyAmerican
#HappyThanksgiving ‬